夢之歷險 - OpenNos 討論區 #3

請不要在白頻打中文

1村商店指南
左上狼人 - 抗裝
茶茶丸 - 點物
茶茶丸右邊 - 坐騎. 精. 時裝
右上狼人 - 升裝備s卡材料
聖誕老人 - 藥水. 面子水
下面3個5轉npc - 裝備

S卡
因為無時石既關係. 所以變左打怪拎料合
睡衣: 食人花. 羊毛. Blue cuby (Sunny meadows -> Moving)
茶茶: Wheat (曙光). Fragran Grass (北部平原). Iron Ore (西部礦山)
2轉: 狐狸尾巴 (曙光平原). 食人花. 閃碎 (神殿入口狼人 / 神殿怪). 種子
3轉: 花 (神殿怪). 閃碎(神殿怪). 種子
4轉: 血晶 (林左Mountain Cave 3. 骨頭). 火石 (林右Shanera Dungeon. 熔岩怪). Wheat (林右Mountain Cave 5.Wiggler). 水瓶 (林右山岩烏龜)
5轉: 恐龍皮 (黑森). 鹿角 (Fir Forest's Edge). 藍鳥毛 (黑森). 老鼠尾 (楓葉森林)
6轉: 牙 (Basilisks. Lost Desert. act5). 沙(Sand dwarfs. Temple path. Temple site)
7轉: 佛珠 (Ocean Sand Fox). 手套 (Garton Camp). Elisias Hair (雪地unknown place 90lv人型怪). 冰花 (雪地). 冰 (雪地)
8/9轉：打Vessel抽料. 船旁邊npc合 (更新: 因為vessel修改既關係. 而家未知可以點合)

詳情/圖:

死地
死地24小時長開
00:00-02:00 s3
02:00-04:00 s2
04:00-06:00 s3
06:00-08:00 s2
如此類推

Online shop

Server status